[年經] 買開西裝既巴打你地會去邊買西裝?

上年無做過任何Reseach走左去荷里活訂造過一套西裝
結果套西裝唔撚Fit又柒
黎緊要著西裝去見工 想訂過一套 筆直$2000左右
柒撚左一次唔想柒第二次
巴打有無推薦邊間訂好?

我都想知有咩西裝靚

荷里活就算撚數啦

如果唔係好肥。馬沙 Zara 夠做
之前有其他post講訂造

祥興

認直答，訂做一套budget $2000，只會再柒第二次
呢個budget, 連M&S, suit supply都唔夠，訂做會比到咩料同手工你?

無錢就著g2000啦 學咩人訂做

平平地馬莎唔錯

Hugo boss

G2000 Black 不過都要3000幾

知唔知祥興而家造幾錢套

Suit supply訂造

佐敦鵬峰